有無人去按摩 佢唔幫你啪下骨就覺得少咁d野

點都要啪一啪條腰
試過一啪連響四聲

有，明明去按腳，但走果時少咗d龍汁

正骨

有冇介紹？

無

計我話 去按摩 唔全套真係少咁D野 屌

要你啪佢架嘛

非

難為正邪定分界

飲食台

啪啪啪

成日啪錯其他位置

GAY

老闆想搞一條龍服務？！食完百里香就去啪骨？

造句題

慘過番印度/打手/百里香/水牙線/揼骨/定延/TB